# RGAA 4.0 - Rule 8.4.1

## Summary

No-check rule

## Business description

### Criterion

[8.4](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#crit-8-4)

### Test

[8.4.1](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/criteres/#test-8-4-1)

### Description

> Pour chaque page web ayant une langue par défaut, le code de langue vérifie-t-il ces conditions ?
> 
> * Le code de langue est valide.
> * Le code de langue est pertinent.

### Level

**A**


## Technical description

### Scope

**Page**

### Decision level

@@@TODO


## Algorithm

### Selection

None

### Process

None

### Analysis

#### Not Tested

In all cases


## Files

- [TestCases files for rule 8.4.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/tree/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/resources/testcases/rgaa40/Rgaa40Rule080401/)
- [Unit test file for rule 8.4.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/test/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule080401Test.java)
- [Class file for rule 8.4.1](https://gitlab.com/asqatasun/Asqatasun/-/blob/v5/rules/rules-rgaa4.0/src/main/java/org/asqatasun/rules/rgaa40/Rgaa40Rule080401.java)


